侵: ISIS 有個新頭目, 我地都確切地知道係邊個!

甴近平

睇黎真係準備全力進攻某曱甴國

中共？

快啲黎啦，頂唔住啦

英國研究 isis四成武器來自中共

所以香港政府都係ISIS支線組織?

係中共就唔會寫he is

岸9連登仔真係冇國際觀

無人睇內文？

某強國

咁中共邊個話事

甴近平

甴近平?

Sir我地頂得住

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

鄧炳權？

林大總統?

可能真係講緊佢地內部有人做左leader呢

呢個時候先黎擊殺ISIS真係可圈可點，仲要宣佈係一隻狗領最大功勞，都唔知係咪串鳩中共🤭

你睇下你，連個閱兵禮都要求我俾你放，我同你打緊貿易戰之餘仲可以隊冧恐怖份子，我唔撚使閱兵連隻狗都可以打仗......唔好意思，唔記得你個邊冇人權最鍾意食狗肉......

林大總統？

劉甴基

乜真係講緊維尼?

唔似係

唔覺得係咁簡單

咁高調去開個 TWITTER 話已經搵到邊個係頭目
我覺得係因為 依個頭目係"人所共知"
完全係影射緊某個大家所認識的人 同基本上係一個警告黎
而被警告個條友係根本唔會走出黎認頭 所以佢先會咁高調
姐係 我係知道係你阿 講埋出黎啦 但你耐得我何咩?

CCP

假膠姐
條友不嬲都咁

支那狗

He she it
She
Xi

He is Xi

唔知點解我block過你

甴總

即係……甴撳婷成為……地球人公敵？

甴大大

全球最大恐怖組織

+1

香港有三萬個新頭目手下

劉甴基
甴近平
毛甴東
江甴民

係香港

肯定係甴大大

你就on9，國家不嬲都可以用he/she來形容

Don't distort the tweet
人地Isis真係有繼任人

根本劇本就n年前已經寫好曬
黑鬼上任個陣下面班人根本已經寫緊劇本
只係上演GA日期不定 同仲有N個劇本可以輪換
而惟一結局點都會係共產黨滅亡

近排連美國前國務卿都話中共無救 愈來愈多編劇出黎演說

黃色經濟圈—Whatsgap自家製黃店認證貼紙！已經有兄弟派緊啦 大家快啲入黎認住佢

你會唔會諗多左ISIS真係有個新leader喎

多左啦

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

好似會錯意

發現盲點

上煤山了

on9 po咪推

Sir this way

快剿

當然有時都會同自己講，咪打咁多飛機
但係咁多野邊有咁巧合?

飛機可以打
但打完好推返行動post

人地真係有新
唔係甴近平

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

反甴最前線

連登仔冇國際觀
但係你無腦

應該用it

曱近平?

打少啲飛機啦

On9, 譯到扭曲原意
「ISIS有個新頭目，而我們確切地知道他是誰」有冇個「都」字好撚大分別，佢指嘅we可能係美國政府/普羅大眾，可能只係想震懾ISIS。
唔好打咁多飛機啦，扭曲撚。
不分化，可接受，有待改善。

如果係指普羅大眾，應該會寫「we all know exactly who he is」，會有all.

重點係點解要派特種部隊親手收巴格達迪皮
外國都傳得好行係要搵佢電腦入面d野

引發思考都係一門技巧

聽日就會話甴近平? MY FRIENDS
點解你地會估係佢?
佢響佢心目中係親切的人

最好華大媽同不爽又衝出黎柒

屌你地睇下新聞啦
又係到ff上腦打哂飛機
十足十藍絲無腦

咁既垃圾po又上熱門
拉

點解trump 下面啲comment有隻軍犬既
到底咩事

On9

攬炒之母
暴徒之母

屌

雖然都好想係講緊甴近平
但ISIS真係有新leader
NY Times同CNN有報

ISIS Names New Leader and Confirms al-Baghdadi’s Death

ISIS names new leader as it confirms Baghdadi's death

痴撚線

仲洗問？一定係甴近平

+2

唔係it咩...

咁都推到上嚟

曱近平

大概係 trump 拎二次創作/假圖黎fake人
大家串番佢

甴近平好驚

push

我都好似知道
甴近平

曱甴平

甴近平
9成係屌佢老味

冇咗「打擊」兩個字

同個恐怖分子交流打擊恐怖分子心得係咩玩法

ff到

甴近平
曱甴王

唔用he 唔通你覺得係用 it?

咁都ff到

唔怪得唔洗人權法，直接攻打中共
Sir,this way

人地好有台型好有威嚴， 你就好尷尬動作好奇怪

咪on9
散仔林大總統啊

有時成日都喺到諗，到底兩個領導人見面時既心情係點
大家都代表住一個國家，係自己國家係最高嗰個，但面前突然出現左個同自己咁高咁大既人

香港警察=isis 預備軍隊?

插袋都唔敢?驚到呢

拿拿臨宣戰啦

掛唔撚得知 中國咁撚閪 isis都唔想搞啦

用he 唔比係講梗刁種既

第3次世界大戰？

你唔知之前重慶大廈
係拉咗個大粒佬咩？

文子星 -維基百科

或者陳同佳都可以參考吓
整單大案出嚟
咁佢就可以赤柱過下半世 大家唔使煩

可圈可點
係形容文章有精警句子
要圈點嚟highlight

入面啲留言幾多都講Turk嘅
Btw 曱甴習近平
甴近平

但點解一邊資助ISIS
一邊滅新疆？

唔同派系？

唔係甴大大掛？

知就快啲做嘢啦屌

唔係曱甴習近平啦

係咪聲稱擁有14億隻支那豬嘅大國

甴近平is the leader of fucking chi na

甴近平到底應該用he定it 真係個值得研究嘅問題

支共根本就係恐怖組織

之前D狗仲話上去學反恐...
之後支共搵ISIS去交流.....
我好似諗到D野

英國研究

某国從此唔會再有曱甴

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

曱國甴氏近平者也

咁似講緊邊個

諗多咗啦

甴近瑚

侵:你估下 我無開名架~

習近平
曱甴平
甴近平

甴近平有難了

但美國真係好串，我睇新聞仲以為係表揚殺ISIS領袖既人，點知放隻狗相出黎串人，但想講美國串得好囉

好撚醒呀劉銳紹

全球最大既恐怖份子甴近平

分分鐘啲武器都係經香港轉運

中共
isis 44%武器來自中國

甴近平

我嚟推post，咩都冇講唔好滅我口

走啦 on9

邊個先，支那X交部？

唔代表唔係支共中人

不過搞甴近平前要搞掂自己國內班共蹀先
尤其議院嗰班

曱大大

要大力宣傳依幅圖, tweet 左幾次俾侵, 都被消失

你啱 支那呢啲畜國要用it

就算個leader唔撚係呀xi
但終極幕後大佬都一定有甴近平份
天滅支共

即係曱甴王甴近平

英國研究，南韓起源...

Wowow

第一張圖係真？
如果係笑死

英文差好心就讀多d書先comment

唔圍爐打飛機邊係連登仔

President Xi is the the next target.

推

咪甴近平囉

洗黑錢天堂

甴

甴曱平

We all know who hi is

甴共

就頂唔順啦

she is?

劉銳紹係邊個

we know who he is

英文咁撚屎都出嚟獻醜

同意
國家多數用 she

等睇炒車

恭喜你！
甴近平！

廢人講廢話

侵英文你估你識理解咩

美國總統點會話自己同一個恐怖分子頭目係朋友？

究竟你係岸尻定弱智？

傻閪

抵你班廢柴俾人利用啦

Condom 仔

甴近平高票當選

曱

習曱甴

習曱甴將出住下一任isis頭目

甴近平
甴曱平

又block多隻5毛狗

大家都知

住係中南海嘅習曱甴

你D 公仔超吸睛

曱甴王習近平

穆斯林中：
ISIS=激進派
新疆=溫和派

睇內文。。開埋名了 唔關甴大事

習近平 甴近平

president Xi
Xinnie the Poo
甴近平
曱甴蝗
曱甴平

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

CLS討論區

北京？ 甴近平？

我鍾意被美帝利用
都唔做你呢啲五毛支那狗阿吹咩

仲以為係主線

佢係望一望侵先拎返隻手出嚟
擺明係學左咩body language 野
領導人之間要鬥有台型

唔好咁膠好唔好
個接班人眾所鳩知

出面大把行動post要推
依家重攞侵琴打飛機

拉

講左好L耐 ISIS=/=Muslim

On9 仔

咁你咪爭取埋我果份囉

我就到時唔洗做又有著數

記得係煲底除口罩相認呀

人無恥則無敵
果然係支那種

曱甴王 甴近平

唔無恥喎；我有支持你地架

出左力架；係冇俾人拉咋

自high?

支那狗開口埋口叫人傻閪, 同D 廣東支那人一鳩樣

has a new leader -> they❌

has a new leader -> it ❌

你好岸9 ❌

你真係好戇鳩 ⭕️

I dont give a fuck

+3

超過4成嘅武器都係嚟自中國
而軍事武器一向好嚴格，應該係國企整
咁間企業同中共實有關係，如果唔係點解可以咁神秘咁賣/運過去isis度

一定有啦, 舊坐館香咗, 阿公再指派另一個上位做新坐館, 有幾奇?

快

中國怕了

如果ISIS係支共所扶植 咁阿公姐係支共
唔明點解D人話係打飛機

依家只係好似拉線GAME咁
1-2-3-4-5-6-7
愈連就發現最後面個100係連住曬1-99的人與事
ISIS 由支共扶植 又暗中金援運油去伊朗

當初拉登之前支共到底有無關係? 定係拉登瓜左支共先可以帶領ISIS?
間接令美國同全世界忙係搞中東 無時間理支共係新彊同一帶一路所做的野

新彊 集中營
香港警察到新彊學習"反恐"以不人道方法去壓制人民
被發現製造武器提供比 ISIS
前排高調咁搵隻恐怖份子去支國交流 想正名ISIS的正當性
將ISIS放係中東做成另一個支那國
由一帶一路開始已經係計劃緊將中東國家首先包攬
一頭(支共) 一尾(ISIS,伊朗) 成功左就可以搞埋歐美地區

再望番美國 你敢唔敢講佢地真係唔知支共依D野?
係無可能唔知
用貿易戰做引子再引爆更多支共隱藏緊的問題
新彊 - 人道主義 (支共=恐怖份子)
香港 台灣 - 呃殺普世價值 自由民主 吞食西方價值觀
伊朗
一來一路
ISIS - (支共=恐怖份子)
NEXT?

一定係
如果唔係點會派大粒去向清真寺道歉

甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平 甴近平 習近平

曱甴近平

滅國滅國！

國家通常用she
不過trump應該講甴曱平